[反送中惡法] 直幡高掛 獅子山 畢架山

[反送中惡法] 直幡高掛 獅子山 畢架山

獅子山

畢架山

律政司前高官反駁鄭若驊： 港人港審無違人權法

畢架山

When did

「反送中惡法」直幡現獅子山畢架山 社民連承認事件
分享

最後更新: 0512 17:07 / 建立時間 (HKT): 0512 06:44

【12:30】社民連在fb專頁中承認直幡是他們所掛，又上載有關圖片至fb，表示「拒絕送中 守護香港」
【11:05】消防員於10時55分，將獅子山上的直幡拆走。
【10:30】直升機將消防員送上獅子山頂，準備拆去直幡。
【08:30】早上8時許，消防員於畢架山將直幡拆除。
相關新聞：【引渡惡法】完成紐約之行 李柱銘稱獲得很大支持：大家保持鬥志

政府強推《逃犯條例》修訂法案，立法會民主派與建制派埋身惡鬥，民主派首回合獲小勝之際，社民連在獅子山及畢架山，分別掛起反「送中條例」的直幡，表達訴求和不滿。
兩條黃色直幡約15米乘3米，用黑色字寫上「反送中惡法」5個字，並塗上黑色手鐐圖案。今早天色明朗，畢架山一條直幡份外醒目，已有市民拍攝上載到互聯網。
相關新聞：【引渡惡法】立局前主席黃宏發：看不到建制會議符合規則

其後社民連在其fb專頁中承認直幡是他們所掛，又上載有關圖片至fb，表示「拒絕送中 守護香港」，事件引來過千名市民「畀like」。
【六四30】守住歷史 拒絕遺忘

星期一至五晚上10點半
《動腦Q》Let's Q the money！

你敢爆，我敢獎！ 立即WhatsApp《蘋果》24小時爆相爆片熱線 或致電：63836568

畢架山上的「反送中惡法」直幡。謝志輝攝
畢架山上的「反送中惡法」直幡。謝志輝攝

畢架山上的「反送中惡法」直幡。謝志輝攝

獅子山上的「反送中惡法」直幡。謝志輝攝

消防員將畢架山直幡拆除。黃江奇攝

消防員將畢架山直幡拆除。黃江奇攝
消防員將畢架山直幡拆除。黃江奇攝

獅子山直幡。劉永明攝

獅子山直幡。劉永明攝
獅子山直幡。劉永明攝

政府飛行服務隊直升機吊運消防員到獅子山頂，準備拆走直幡。劉永明攝
政府飛行服務隊直升機吊運消防員到獅子山頂，準備拆走直幡。劉永明攝

政府飛行服務隊直升機吊運消防員到獅子山頂，準備拆走直幡。劉永明攝
政府飛行服務隊直升機吊運消防員到獅子山頂，準備拆走直幡。劉永明攝

消防員拆除直幡。劉永明攝
消防員拆除直幡。劉永明攝

消防員拆除直幡。劉永明攝
消防員拆除直幡。劉永明攝

社民連在fb專頁中承認直幡是他們所掛。
社民連在fb專頁中承認直幡是他們所掛。

【引渡惡法】完成紐約之行 李柱銘稱獲得很大支持：大家保持鬥志
【引渡惡法】立局前主席黃宏發：看不到建制會議符合規則
【李八方online】報稱肩膀「劇痛」白車送院 陳恒鑌2小時後拆繃帶
【引渡惡法】指若建制再不能成功開會 曾鈺成：唯一出路直闖大會二讀
【引渡惡法】范國威已出院明報警 毛孟靜：我們做的一切都是為孩子
引渡法權威白孝華回覆《蘋果》 5點反駁政府KO鄭若驊
【李八方online】「幫港出聲」又出醜 老屈民主派區議員係藍絲
【引渡惡法】民陣籲周一晚立會外再集會：民意不可欺！
【引渡惡法】前布政司陳方安生駁斥林鄭「廢話」論：港英政府從沒打算將中國內地納入條例